\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=8)
%8.1.
&& Das Spiel ist dead (tot), und kein Turnover ist möglich:
%8.1.1
&&& Nach Punktbeginn, bis der Anwurf losgelassen wird;
%8.1.2
&&& Nach dem Anwurf oder nach einem Turnover, während die Scheibe zum Pivot-Punkt getragen werden muss, bis ein Pivot-Punkt gesetzt ist;
%8.1.3
&&& Nach einem Call, der das Spiel unterbricht oder jeder anderen Unterbrechung, bis die Scheibe eingecheckt wird; oder
%8.1.4
&&& Nachdem die Scheibe den Boden berührt, bis zur Etablierung von Scheibenbesitz durch das entsprechende Team. 
%8.1.5
&&& Spieler*innen dürfen sich während toten Spiels (dead play) bewegen (außer es ist anderweitig spezifiziert).
%8.2.
&& Ein Spiel, das nicht tot ist, ist live (lebendig).
%8.3.
&& Der*die Werfer*in darf den Scheibenbesitz während des toten Spiels nicht auf eine*n andere*n Spieler*in übertragen.
%8.4.
&& Jede*r Spieler*in darf versuchen, eine Scheibe vom Rollen oder Rutschen zu stoppen, nachdem sie den Boden berührt hat.
&&& Falls, beim Versuch solch eine Scheibe anzuhalten, ein*e Spieler*in die Position der Scheibe erheblich verändert, darf das gegnerische Team fordern, dass der Pivot-Punkt an der Stelle gesetzt wird, wo die Scheibe berührt wurde.
%8.5.
&& \label{8.5}Nach einem Turnover und nach dem Anwurf muss ein*e Angreifer*in sich mindestens in Schrittgeschwindigkeit oder schneller bewegen, um direkt die Scheibe zu holen und einen Pivot-Punkt zu etablieren.
%8.5.1.
&&& \label{8.5.1} Zusätzlich zu \hyperref[8.5]{8.5} muss der*die Werfer*in nach einem Turnover innerhalb der folgenden Zeitlimits einen Pivot-Punkt etablieren, falls die Scheibe nicht aus wurde und die Scheibenposition wie folgt ist:
&&&& in der Zentralzone - innerhalb von zehn (10) Sekunden nach Stillstand der Scheibe.
&&&& in einer Endzone - innerhalb von zwanzig (20) Sekunden nach Stillstand der Scheibe.
&&& Wenn das angreifende Team \hyperref[8.5]{8.5} oder \hyperref[8.5.1]{8.5.1} verletzt, kann das verteidigende Team eine Warnung geben ("`Delay of Game"' bzw. "`Spielverzögerung"' oder bei Verstößen gegen \hyperref[8.5.1]{8.5.1} das Vor-Anzählen benutzen) oder eine "`Violation"' callen.
%8.5.2
&&&& Falls das angreifende Team nach einer Warnung weiterhin gegen \hyperref[8.5]{8.5} oder \hyperref[8.5.1]{8.5.1} verstößt, dann wird \hyperref[9.3.1]{9.3.1} nicht angewendet und der*die Markerin*in darf mit dem Anzählen beginnen.
%8.5.3.
Die Verteidigung muss der Offense einen freien Weg zur Scheibe und zum Pivot-Punkt ermöglichen.
%8.5.4.
Wenn die Spieler*innen sich nicht auf den korrekten Ort des Pivot-Punkts einigen können, muss der Mittelpunkt zwischen den beiden vorgeschlagenen Orten benutzt werden.
\end{easylist}
